救市的邏輯謬誤

國家扔筆錢出黎話救市就打晒飛機
其實本來筆錢點都會用
分別只係買抗疫物資定拎去10000億填海
將筆錢左手交右手
要洗既錢其實無少到

數字遊戲

香港如是
其他國家亦一撚樣